<resources>
    <string name="app_name">prjIC</string>
    <string name="title_activity_second">SecondActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="textao"> "Curabitur a tincidunt odio. Donec sed quam arcu. Vestibulum consequat auctor
        ipsum. Fusce eget sagittis magna. Cras nec scelerisque lectus. Pellentesque molestie, ipsum
        sed ornare imperdiet, enim lacus semper odio, non imperdiet ipsum turpis eget justo. Quisque
        sit amet quam lobortis, convallis justo sit amet, ornare turpis. Suspendisse tincidunt
        eleifend nunc, sed mollis nulla consequat nec. Nulla hendrerit tristique ipsum vel pretium.
        Morbi pellentesque accumsan justo, nec bibendum tellus tristique eu. Nunc molestie leo
        laoreet enim lacinia malesuada.

        Etiam pharetra  leo. In sollicitudin diam et interdum dictum. Nunc ac ex dui. Duis
        sagittis consequat erat. Nunc porta, est venenatis consectetur fringilla, lorem dui ornare
        ligula, at rhoncus erat nunc eget mauris. In accumsan leo nisi, vitae mattis magna luctus
        dictum. Nam justo erat, euismod nec viverra eget, pretium vitae justo. Mauris varius egestas
        justo. Vivamus rhoncus eu nunc vitae consectetur. Morbi interdum ultrices quam, non
        elementum tellus luctus vestibulum. Aliquam erat volutpat. Nam semper nec turpis id
        eleifend. Aenean mauris turpis, semper vitae elementum vitae, porta vel arcu. Duis rhoncus,
        libero in tincidunt gravida, diam lacus imperdiet risus, nec pulvinar nulla orci ac orci.

        Nam at leo laoreet, accumsan ligula et, commodo leo. Phasellus id arcu vel ex feugiat
        bibendum non ut lacus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes,
        nascetur ridiculus mus. Nulla magna arcu, accumsan a orci a, hendrerit molestie tellus. Duis
        at arcu ultrices, porttitor elit in, porta elit. Etiam at est ac nulla malesuada venenatis
        ut non felis. Cras vitae auctor nisl.

        Sed bibendum eu erat ut pharetra. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et
        ultrices posuere cubilia Curae; Fusce interdum purus erat, vestibulum interdum libero
        lobortis pretium. Duis consectetur iaculis ante sed imperdiet. Nulla egestas leo et quam
        auctor egestas. Maecenas volutpat, leo ac elementum malesuada, nisl justo porttitor nisl, et
        dapibus purus justo a justo. Vivamus at suscipit lorem. Curabitur dolor augue, pellentesque
        vel ante quis, mollis posuere neque. Nullam interdum tincidunt purus, ac laoreet ex.

        Phasellus dapibus nunc vitae sagittis auctor. Sed blandit, diam eget molestie tempus, dui
        sem pretium turpis, non facilisis diam nisl sed dui. Vestibulum eget lorem non nulla
        malesuada lobortis. Aliquam ac laoreet arcu, at consectetur leo. Vivamus tincidunt risus non
        urna bibendum porttitor. Etiam dapibus vitae leo et eleifend. Morbi efficitur erat eget
        congue sodales. Cras pulvinar lorem in justo lobortis, eget feugiat augue rhoncus. Proin
        sodales, enim ornare tristique vehicula, velit turpis placerat risus, mollis mattis turpis
        nisl quis lacus. Duis vestibulum ipsum et nulla posuere, vitae condimentum ipsum sagittis."</string>

</resources>
